今日可以係元朗，聽日就可以係唔同地方。

點解香港可以變成咁，係咪痴線。
睇住記者比做牛屎佬打，咩都做唔到。
打999警察唔撚聽，警黑合作，屌你老母。

另一邊廂，上環又開緊槍，香港點解變成咁。
好撚攰，真係好撚攰。
依家上環仲有一班義士付出緊。
點解初初要推惡法呀林鄭，我屌你老母。

天佑香港

推

牛屎佬無法無天，唔撚返去搵佢地，佢地只會愈來愈猖狂

警察仲有無良知？